深圳黃咩村又派三十萬啦，咁多位港豬乜鳩都無又要比人溝淡

姐係唔柒洗做每月都有25K人仔月
仲有早期收地已經賠左既十幾個單位地舖
一家四口（個個都超生）被動收入大約20萬人仔啦
我粉嶺讀中學既中學同學幾廿個深圳仔，廿歲仔出黎試下做野做左一兩年已經退左休
個個月都去旅行，玩下個人興趣，如果健健康康仲有四五十年享受

過兩年張收地合約變歷史文件

繼續幻想

皇剛村？

支那國既野, 關香港撚事? 黎香港扼老綜就死全家la.

全部係香港有已買公屋
香港私樓幾層收租
乜真係唔關事咩
香港養大深圳食自己

香港啲所謂原居民咩又係好多係咁。

廿歲仔退休？？？？

咁個村長真係算柒，真係派錢比村民，其他省一定獨吞

話知佢死全家
咪撚嚟香港搞事

又話支爆，外資全面撤退，地無人租，無租收，啲錢點黎？

土豪就係咁黎
股份制土地發展

屌你老母

都要有企業租塊地，有收入先有錢派，依家大陸又話經濟放緩，外資撤走，應該無乜錢派先入係

健康就係 唔健康 食咁多化學合成人造野

咁樣發展係慢性毒藥 無將來

歐洲既old money 咪又係咁
真。深圳本地人由一無所有 到城市入面既貴族然後代代相傳

吞凈果啲咪分law

食既野健康過你
有農藥賣去香港，無農藥既就自己食，兩塊田仲要格好撚遠，連雞都分開養
自己無既就黎香港入貨買外國進口野

仲有好多人唔信

一線城市仲升緊，未跌過

原來你就係支那狗

人哋吐咗9成要同你講?
我鄉下松崗都分咗30萬

其實呢幾年真係分小咗

即係仲有好多廠商，睇黎離支爆仲有廿年

樓果到升反，豬肉小左

城中村發展個個有錢分，個個一夜致富

啲人有錢唔做野，嚇到政府要改政策停收地

支那唔可以用一個國家咁睇
好多土黃帝，唔同省唔同玩法
幾年前已經爆緊，只係一個個城市咁黎
但要大鍋真爆，北京上海廣州深圳，收皮先，近兩年呢幾個城市做生意只係無爆炸性升幅

東涌果班一團團支那狗未就係呢D囉
六七十歲，收左地大約有300-400萬，成世人無讀過書無出過國
諗住去玩，但狗過不了吃屎，出到去覺得樣樣都貴又唔買，坐街邊食自己帶黎既野

認同

樓豬係新移民支那仔

講咁耐圖都冇張，點信你呀

我隔離公明，食得屎，得三萬

( Show Blocked User - 沽到我寒 )

親戚條村 今年派40幾 每個人

三萬.
D 村民冇嘈咩?

30萬 假如d村大概1000人每人300

人地d村咁撚爽，我都係市中心，收樓都無望

奶

唔怪之得今年過年上面班親戚個個都去晒旅行（但只限於支境內）。

你估個個都有？打份牛工嘅一樣有

true

嘈來冇用
而家北方果邊好興空降D人鎮住
唔比佢地派咁多錢, 禁住左水喉
好聽D咪為長遠發展
實際上佢唔派比你, 你又唔會過問佢D開支去左邊
D村民又嘈完又咪咁, 唔會要求佢地公開D咩
冇就冇

窮嘅越窮 有錢嘅越有錢
代代相傳

村D地俾上幾任個貪幹部賤賣咗，所以...

你信支爆 ?

咁中國窮人去咗邊

三和大神？

二線村都10萬8萬
今年比以往多

爆條撚 零幾年高登開始講支爆，爆咗未吖？

有時都唔知係咪兩登燈到支那咁撚長命

條條村都係咁. 不過你條村就誇張D.

隔離村$10000都冇
利申：石岩

碧岭村 村長貪撚左幾億 俾人捉咗又放返

邊間中學？

點解成日聽到強拆，深圳就就賠咁多？

習近平個撚屌南巡，深圳就停收地了

所有強拆果D樓既地全部都唔係果D人
係佢地見有空地就起樓，諗住有錢分，果D垃圾係底撚死
一線城市得好小強拆

所以變左村民自己起，唔比起照起緊

係每人30萬呀小朋友，以一個戶口計，醒D啦

I see

成個大陸都唔可憐果D貪心既人，但反而香港人突別關心，毒果又報D唔報D

邊條村

真?
上幾年仲有村民偷偷起高一兩層
俾政府發現叫停wor

清咁熟，就係分緊錢果D地主？

唔自爆啦ching
不過記得你

香港政府養肥大陸人過黎炒樓

印銀紙味得囉。成班用啲陰屍紙換哂香港啲合法資產。

真，我個深圳FD未係到搵緊錢反大陸起囉
佢係香港做地盤5XK一個月，再加埋全屋5個戶口

就係比啲對比你等你忍唔住

我都想，只係中學同學，由細到大一齊玩，有跟佢地去大陸浦左十年，見過哂D深圳人點生活
個撚個都唔洗做，只係諗去邊玩，洗下D寂莫錢，條J識硬果日起已經晚晚唔同女，由40蚊屌到依家1200蚊外省靚妹仔，屌到對屌閪無咩興趣，過緊呀伯生活，做GYM行山出海釣魚，日韓兩個月去一次，坐唔倒太長機因為實有一兩個人煙引大

以前大陸啲人黎晒香港
搞到得勁少人分舊大豬肉
梗係個個都fatfat啦
最醒目就係當年唔黎香港嗰啲
係大陸拎住份股份幾十萬幾十萬咁袋

你無咁上下人脈呢D收入唔係你既，中國咁多村，幾多收地無錢賠或者賠得丁屎咁多你又唔計?

就係呢班人串柒柒
你班窮鬼

比你睇倒咁，只會覺得如果全港奶港，一般人只會愈窮，香港人仲慘努力反工既又唔夠外省人工底，又冇地分錢

08 15 到依家18
每次將近支爆都係以瘋狂QE救市
Money Supply GDP growth Gap 大到一個地步
M2 已經大於EU + US

而家中國好大程度係靠人為Asset Bubble 製造的Wealth Effect 頂住
只要樓價下跌，出現Negative Wealth Effect，中國已經可以收皮

要去到好有錢都只係部分城中村業主啫
其他好多都係around3萬至5萬人仔一個月既
叫做有啲收入咁
但同最top既仲有好大距離

真係爆
本身有錢既依然係有資本果班人
死既只會係本身堆窮人

比例未就係，你一年收30萬，村長一個月收30萬

無錯，隻雞由1200蚊變反40蚊
佢地最多出少左國

屌你我深圳河對岸
收地先賠得120萬一間
仲要無屋賠 屌拿星公平咩

牛b

我呀爺都分到90萬

而家停左收地，朋友惠洲人本身有百幾萬人仔 而家無哂聲氣

會唔會跌先？

有錢收嗰啲日日曬命咪容易啲俾人知
你估條條村都有一年幾十萬收咩
冇錢收嘅咪柄埋一二便你又唔知

不過近幾年啲村長又真係醒咗同收斂咗，唔會話咁on9獨吞
漏少少渣拿就塞住班村民把口不知幾抵
因為呢幾年又真係有村民喺度嘈搞到村長一鑊泡，又要撤職查辦又調職

我老母鄉下，由原本冇錢派，班村民揭發咗村長獨吞過千萬，嘈到上去，個村長要調走
之後一年派八千，班村民已經心滿意足到喺度讚個新村長天上有地下無咁

瞓喺度收錢班村民睇落好似好多
其實比例唔高，只係人口基數大咪感覺個個都係咁
大班偏遠啲嘅同外來人咪又係乜都冇，喺血汗工廠同耕田種菜生存緊

係獨吞咗千幾萬 先派30萬

我老母條村d人又係咁
個個坐係到收租，每個月都6位數
洗撚做咩

我老母70年代游水出黎無左户口

我地香港人係唔會要內地啲臭錢

咁大班外省人爭住嚟深圳搵食，先搶得高d租金。今年又加佢地一成租喇。

我正係知支爆講撚咗十幾年都未爆

大批支那仔

依家大陸大把呢d人啦，最誇張係幾年前有個深圳親戚既朋友，靠比人收地賺左就黎成億，佢地個仔本身仲愁緊結婚洗費，結果轉頭一大筆橫財任洗仲可以即時退休，呢d人係唔係前世拯救左地球

我條村又係咁
70年代 游水落黎果班人 而家個個揼心口

親戚反而70，80年代食正香港經濟起飛儲到錢就拎返大陸起屋，依家十幾棟每月收成7位數租。

點解你覺得08年美國可以爆
中國唔可以

連登仔又用 收地賠錢 去幫大陸人打飛機
有幾多大陸人可以收地賠錢呀??

據世界銀行(World Bank)統計，近5億中國人（約佔中國人口的40％）每天的生活費不足5.50美元（約36人民幣）

呢40%大陸人唔好話收地, 連生活都成困難
但是, 從來唔會有人討論呢班大陸窮人

個個討論大陸人, 都只會拎收地賠錢果班來講
令人誤以為 大陸 真係個個千萬富豪